Awwinorme Koggo konna kohtus sel. 13mal Decembr 1868
Kohto juures olliwad.
peakohtomees Mart Jaggo.
teine kohtomees Mart Liis
kolmas kohtomees Tomas Pärn
Tännasel pääwal sai Kreiskommissairi kohto kässu peale lahti lastud Unteroffizier Jaan Latt koggu konna kohto ette kutsutud, ning temmale loosi läbbi üks lahtilastud soldadite asse Piilsist antud, ning langes loos selle asseme peale N: 23, mis 2. thaler 3 Grossi suured ning tännini Jakob Müüri käes olnud.
Wallawannemb Maddis Tamm
